[小明去左邊?] 中聯辦：在北京參加中央經濟工作會議

中聯辦主任張曉明原獲邀出席今晚的政府人員協會聚餐，但他今晚不會出席。

中聯辦表示，張曉明正身在北京，出席中央經濟工作會議。

據新華社昨天報道，會議即日召開，中央領導層回顧今年中國經濟表現，並制定明年經濟計劃，會議預計本周完結。

張曉明上星期六亦沒有如往年一樣，出席工展會開幕。

搭錯火車

即係照肺

成報早兩日都話佢係北京

會唔會返唔到落黎

明仔個位關經濟撚事，作都作好d